有無巴打用緊3HK/Sun Mobile

Sun Mobile數據寶$164 4g 21mbps 無限上網
過5gb就降低用戶使用網絡資源的優先權
係咩意思？
實際使用體驗又如何
同3個$146 4g 21mbps 無限上網比又點樣
家住荃灣 柴灣返工 坐地鐵